［26-11-2019］股市直擊+波神信眾區

D7PCBC警🐶

投完票呢兩日抖完就要繼續出發了

未完架

一句講曬！裝唔裝修 旺角水房 彪頭d雞竇 ??????

JOIN SOUTH C FU 準備開工

理論蕭析：中聯辦大換血建制派獲定心丸！